獅子 digital messaging analyst

話說見到有個post 叫 digital messaging analyst
其實呢個位搞咩嘅？

即是 fb message 個類？ 人工如何？

P字頭果間定h字頭果間？

H，不過可以講埋P字頭嗎？